RIP , nba 殿堂級教練史龍逝世

RIP

Rip

rip

你老母臭閪咁都有人負評

負評嗰個死全家

公牛名宿

NBA欠佢一座COY

Dwill 保沙

RIP
細細個就聽過佢個名
唔知史托頓同馬龍會唔會出席佢嘅葬禮？

前日睇mj紀錄片仲見到佢出鏡

史托頓馬龍

迪朗威廉士同保沙

真legend

偏偏執教生涯始終過唔到公牛